連登禮貌運動 Day 22

記得要禮貌
今晚翻風，記住鎖好門窗先好訓覺覺豬

Daily fact:
原來尋日係Wikipedia 20周年

蝶蝶好！我今日又去做義工喇

叻仔

我係女呀

連登都要禮貌？

Hello, mando

咁叻女囉
呵翻呵翻

請給我錢錢

蝶蝶係仔？

好耐冇黎 乜已經22day

收嗲

其實我覺得無乜所謂
大家都係嚟連登鬆一鬆
自己覺得舒服就得
唔洗理人地點諗點睇

蝶蝶窮窮

樓主好！

唔知呢

time flies

多謝關心

巴打好